有冇人仲等緊撈底，大家覺得幾時先真正到底？

而家經濟先啱啱開始插水，等半年經濟數據一出真係不得了。加上疫情數字只會有加無減，我覺得肯定仲會大插。
應該係幾時？

出解藥

當無人等既時候